鍾意到咩程度會approach人？

合眼緣有啲feel就去馬

心入面嘅唯一 我只要你一個

毒撚唔會夠膽追人

有我鐘意嗰type既某啲特質/有feel就會去馬
利申: 女

唔敢去追點會有女